Juego Tenis:

este juego para dos jugadores trata de hacer rebotar la pelota en tu raqueta, si fallas pierdes un punto.
los controles del juego son:

JUGADOR 1: w-->hacia arriba
           s-->hacia abajo

JUGADOR 2: o-->hacia arriba
           l-->hacia abajo

la pelota ira disminuyendo con el tiempo